有冇人健健康康 但冬天手凍腳凍

真心唔明點解
每日有做下輕量運動
長期有水放響枱頭飲
自問好少病
飲食定時 乜都會食
呢排開工會早訓些少

但就算依家回番去廿度
手同腳都係凍
之前凍到傻果排更加係搞到成個人好想訓 sosad

有冇巴打都係咁
究竟係我定係其他問題
有咩解救方法

虧

係咪成日打J?

打少啲飛機

返左工無心情打j啦
都未習慣番工日活
最多一星期兩三次
仲少飲左咖啡奶茶啦
都仲虧都無說話好講

氣虛有咩解救呢

絲打飲埋四物飲都手腳凍

咩氣？

少到自慰啦

氣血唔到姐 飲多啲熱野就ok

亞健康
其實好多香港人都係咁
唔洗擔心

樓主做咩運動
試下做下帶氧練心臟 血液循環會好d 新陳代謝快d 可能有幫助

我都係 有時去完廁所洗手
隻手都凍過水喉水
一到正常室溫又冇事 一出外面 幾知字又變返超凍
手套都冇用